Husky #1402 多次重複文容洗版幾時ban?

ONEPIECE 海賊王 ワンピース 961 山神事件 漫畫中文出左快啲睇好好睇

荒川弘 銀之匙 倒數四話完結

5毛 遠阪凜#3020 手持至少6個連登帳號,請admin跟進

5毛 遠阪凜#3020 手持至少6個連登帳號,請admin跟進

- 分享自 LIHKG 討論區 ⁠

Husky #1402 多次重複文容洗版幾時ban?

又洗

樓主有6個acc要ban先

撐台主

BB小心啲講野

我係咪甩難
唔使再比牙井擺上枱

隔一排到翻你

有冇人可以話我知“文容”係乜撚野嚟

井語
普通人睇唔明好正常

井bb佢日理萬機 打字要簡短啲 節省時間

哈哈哈士奇

台主，咩係文容